小麗桃花旺 攜大隻男秘遊墾丁

俗語說「職場失意，情場得意」，今年7月被取消立法會議員資格的劉小麗雖失去議席，但似乎另有收穫。東網讀者報料指，在台灣墾丁沙灘見到貌似劉小麗的女子與一名男子在沙灘拖手，兩人似是到沙灘玩樂。小麗疑怕裙子被海水沾濕，一度拉高裙子露出白滑大腿，兩人又一起看相機中的照片，小麗更全程露齒微笑，兩人親暱猶如情侶。東網向劉小麗查詢，惟劉小麗只透露自己身在高雄，其他問題一概不回應。

從東網獲得的照片可見，身穿黑色露臂連身長裙的小麗，與一名身穿黑色POLO恤、卡其色長褲、戴眼鏡的男子在墾丁樂活南灣遊憩區沙灘上，該男子樣貌斯文，小麗則臉帶笑容。男子扶着小麗，兩人時而牽手對望，時而一同望着拍岸的浪花。小麗疑怕長裙被海水沾濕，一度拉高裙子，該男子的褲腳則已被海水弄至濕透，不過亦無損兩人雅興，男子查看相機中的照片時，小麗更輕靠男子右肩，一同細看。

東網記者曾於今年農曆新年期間請來術數師，為多名政界人士及時任立法會議員預測雞年運程。今年41歲的劉小麗今年雖然流年不利，但原本單身的她則會有桃花運，有機會脫離「盛女一族」。莫非劉小麗沒了「麵包」，換來了愛情，還是只是大家一個美麗的誤會呢？

人地又唔係賣白粉
關你班東方記者撚事咩

l

小麗先贏一仗

白粉報

咁都叫大隻

點大隻法

弱智東網

你死啦 方丈份人好...

原來我都算大隻

四十路大波熟女

實捉到你